新城市廣場警長斷指案 作供警坦言僅見被告「含住」遇襲同袍手指

港大畢業生去年7月14日在沙田新城市廣場衝突中，被指咬斷偵緝警長梁啟業的手指。他否認蓄意傷人等罪，案件今日續審。當日有份拘捕被告的便衣警員在辯方盤問下，同意當時僅看到被告「含住咗」梁的手指，加上被告戴著口罩，只見到梁的手指「屈實」在被告口中，看不清被告有否咬實牙關。至於他供稱被告咬梁的手指，只是建基於當時聽到梁大叫「放開」而作出的推斷。

警員23491供稱，當晚他與偵緝警長梁啟業和高級警司梁子健合力制服被告杜啟華（22歲）時，被告激烈掙扎並想逃走，其間他聽到有人大叫「放開」，並看到被告咬住梁啟業的手指。

幅圖做乜鳩?

唔知,手足有開POST可以問下

灰警

佢寸緊佢黑狗伙記佢手指齊整

手足黎架